［集思廣益］射左波點算

救命

可以轉工囉

自己辭職

打去屌鳩老細冇提你返工

唔係咁悲觀掛

定係星期一扮傻扮無事發生

同老細話以後日日都ot求佢唔好炒你

食封Warning

你炒佢咪唔洗驚

佢會欣賞你嘅勇氣

唔記得講 仲係試用期

係唔係長短週個d?
緊係扮冇野唔出聲啦
到時鬧你 你先扮睇錯更就得啦！

係長短週呀

屌 但我明明星期五個日仲同個同事講 啲野我聽日搞埋佢

搵定下一份工啦

唔會咁絕望掛 唔好嚇我呀大佬

定係依家打電話去話今日唔舒服 訓死左唔記得打電話請假

你老闆有冇打電話搵你？
冇就由鳩佢啦

而家返去拍卡
然後話比HR知 今朝拍唔到卡

無 無人搵過我 老闆放假 同事無我電話

Ching 半日喎 依家6點啦

突然諗到條絕世好橋 大家幫幫手睇下掂唔掂
下星期六我就番工(原本唔洗番) 扮記錯長短週既次序 有無得諗

駛撚
根本無人知